`aplaymidi` - это утилита командной строки, которая воспроизводит указанный MIDI-файл(ы) на одном или нескольких портах секвенсора ALSA.

# СИНТАКСИС

	aplaymidi -p client:port[,...] [-d delay] midifile ...

# ПАРАМЕТРЫ

- `-l, --list` - Выводит список возможных портов вывода
